Integendeel, elk afzonderlijk ten opzichte van zijn zus was bedoeld om zoveel mogelijk te worden bewaard mezelf; en als ik probeer mensen te ontwijken wat betreft de rest van de zijne gedrag, wie zal me geloven?
